Deze kunnen van hetzelfde bloed, maar geloof me, ze zijn niet van dezelfde aard."
nog niet aan mij hard Miss Havisham herhaald,- "Wat wil je?"
"Ik ben niet zo sluw, zie je", zei ik, in antwoord, zich ervan bewust dat ik rode een beetje, "zoals dat ik kon verhullen, zelfs als ik gewenst, ik wil iets doen.
Miss Havisham, als u wilt extra geld mijn vriend Herbert een blijvende service in het leven, maar die uit de aard der zaak moet gebeuren zonder zijn kennis, kon ik zien hoe."
"Waarom moet het worden gedaan zonder zijn kennis?"
